獨立調查委員會會成立, 但內容唔會係我地要既野, 然後整個活動會完

劇本:
由政府口風軟化, 同埋監警會主席放風可以預測到 獨立調查委員會會成立
但內容一定唔係搵獨立(e.g 退休法官) 之類, 會是但搵啲假中立人士去做
而調查方向亦會好似監警會主席放風咁, 係講點樣改善警隊
之後建制同藍絲就會瘋狂攻擊 成立左啦 又唔滿意, 想點撚樣呀
Spin完, 最後另外4個訴求不了了之
我地亦重回佔中既失敗

認同既幫手推下吧

建議:
文宣要開始多講獨立調查委員會會 具體內容
目的係要民間有共識, 點先係真正獨立, 同埋調查方向唔係改善警隊, 而係搵出錯源頭, 劍唔一定指警隊, 絕對可以係政府決策官員
唔可以比佢又出袋住先, spin走民意

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

五大訴求 缺一不可

Push

要求民選委員

推！！！

講到口都臭都係冇人傾

其實可能個委員會會無乜用，要多一個訴求，或者再簡單d，升級到

重組/解散警隊！

唔滿足五大訴求，唔洗傾
最緊要唔好堅持不要大台

點解呢排成日都有人開post
xxx後，個運動進入尾聲
如果唔xxx，個運動會完
預言xxx，個運動因此會完
到今日運動已進入中後期，xxx

就算你地想post警世文，日日咁講個運動唔完都俾你講到完啦…

reminder姐, 大家警覺性高D無壞
咁確實我建議既野 現時文宣真係唔多
而個人睇法, 真係有一個好大危機係到

push，應該要我地釐定委員會嘅組成條件，唔可以比政府spin

有冇法律撚

推

真雙普選要排第1
所有問題都是源終制度失衡

解散警隊

未有真正雙普選之前，我係唔會信獨立調查委員會。

所以要討論吓
起碼要有大致共識

獨立調查委員會形式同組成，我地要話事！

解散及重組警隊

五大訴求 缺一不可

今晚元朗見

811

不嬲打算抗爭到有成果為止
烏克蘭都係抗爭到選到新總統先停

林鄭就係等緊一個臨界點，然後推出獨立調查委員會 減退抗爭熱潮

這方法一方便可以集氣， 另一方面可以舒舒壓， 大家瞓得好啲。

其實好多香港人都已經好攰， 呢個方法可以畀佢哋知 周圍都有同路人。

本人冇tg, 若果覺得好行 請share去文宣組同各大group
或者pm畀 唔同channel admin 叫佢幫手宣傳

希望落盡綿力 幫大家打氣

建議調查內容：
6.12開始的警方濫暴、7.21元朗恐襲公職人員行為失當
社會運動的成因、示威者物資來源、組織

無人收貨。

五大訴求 缺一不可！

P

普選先，再成立獨立調查委員會

冇錯
政府諗住求其交D功課俾你地
最緊要等你地個氣勢冇左, 之後交咩垃圾出黎你反對都冇用
個勢已經冇左, 國際唔再關注, 仲要政府有大把監控措施防止事件再發生

一係你成立左民間調查委員會先

佢偏離太遠顯得好難睇

有deadline未？要快啲公佈！！

認同 又想自己人查自己人要人袋住先
五大訴求 缺一不可

認同，push

要睇委任邊個囉

會你老母
重組警隊
成立一隊有效監視紀律部隊既部門

認同

係, 而家明顯香港件事放晒係國際
政府先軟左小小

如果呢段時間無民間共識同埋文宣/ 傳媒討論...
我唔樂觀

我唔介意你開post建議 以重組警隊 作為第六大訴求
我會支持

講暫緩唔係徹回 完左未？
無當香港人on9 好無

個個好似連登仔咁醒咩
唔on9 5年前已經有雙普選啦

追究警暴，重組警隊先係重點

政府達成呢兩樣野，理得佢獨調定其他方法

其實獨立調查委員會有用咩

8月1已經講

共勉之

應該宣傳由雙普選行先！！
無普選呢個基礎
其他講咩都假